光復屯門仲有冇後續？

聽日或者下個星期啲大媽又出嚟賣淫、阿叔又出嚟派利是🧧咁樣咪即係咩效果都冇？
定係下個星期會再搞多次，睇吓情況有冇改善？
Between今日屯門人屌得好！！啲口號又正

我要搵律師

下次要靠屯門人自己搞啦
因為其他地方都有大壇野搞

屯門幾值得搞落去

大陸雞、咸濕廢佬 冇一個係無辜

唔好模糊咗焦點先
五大訴求先成個運動嘅焦點
大媽廢老呢啲我地慢慢搞
長命工夫長命做
起碼今次make到noise
下次搞返都唔難
但係priority絕對唔係光復屯門

參考返幾年前
光復行動最少幾百人就可以進行 不過一定要記得打完撤退 唔好比差佬圍 唔好掛住圍人

嗰時旺角反大媽係連續幾個月個個星期日都做㗎

申請不反對通知書果個屯門xx關注組既人話比2個月時間人地處理 2個月無成效再搞